聽朝翻工又可以笑班利狗同事

成日咁撚寸啊啦！
話我獌狗啊啦！
英超冠軍啊！

希望我既回覆能給你一點安慰

牙勤